刀劍神域被嚴重低估，值得更多人觀賞

總會有班人話刀劍膚淺，無腦熱血
呢排傾新番 總係少人提刀劍
總會有人堅持刀劍比唔上一拳 HxH 鋼煉

好灰心 咁好嘅準神作竟然得咁少人討論

屌

肯定有唔少人係因為連登仔高登仔話刀劍係垃圾先隨波逐流跟住反
明明心裡面好鍾意但又驚比人批鬥

屌，呢d 咁既 post......
不過呢，公平d 講後面係好左，我當佢地係不同既動漫咁睇。。。

講真係衰喺ALO同GGO，SAO加UW篇神作

正皮樓豬支持

樓主中肯

小妹認同

後宮劇

好睇過乜廷喜功略啦

認同

唔認同